炮台山有間冰室怒屌人鏈民眾係廢青，再即炒員工

係網上睇到

被控義士們依家點？

推

呢間野咁難食
由以前叫巨人冰室已經屎一樣
食過一次,寧願去隔離食大澳

推！！！

專頁在此

又多一間罷食

push

推 多謝事主 希望你搵到份好啲嘅工
好人有好報

睇住佢執
喺附近返過一年工 只係食過一次

食過一次
個肉醬意粉難食過屎
以後唔撚好幫襯呀屌

記得負皮同匯報到罷食app!!!

大澳好過嗰間垃圾多多聲

報料比bye buy day page la

又想出名

又多間垃圾囉

垃圾等執啦

Push

等執啦佢

當地返工 本身已經難食唔幫襯

好人一生平安

又有一間可以唔洗食

大家見到未

呢間野難食都閪，耐唔耐就轉名，一樣咁差

各位手足 記住依間野 唔好去食

咪再食

炮台山

名人冰室

街坊 注意

有冇地址 講埋

下次轉名都可以知唔去食

行多兩步，半島冰室好食好多

各位炮台山街坊注意

幫手簽確認中共係恐佈份子 加速中共解體速度

炮台山 名人冰室

呢間垃圾
唔食冇損失

垃撚圾

巨人冰室唔係係太子

屌 住炮台山住咗咁耐一次都冇撚食過

垃圾名人冰室
做隻港豬乜都唔理咪幾好
係都要入藍營

間野轉左好幾手
以前西餐廳果陣都間中有食
轉左咩冰室就冇再食
btw 大澳唔差

油站半島冰室好好多

名人冰室同紅磡冰室比狗食

名人冰室幫你加料

半島隔離四寶以前都 ok
改左名之後垃圾左好多

狗店， 大把餐廳好做過佢

間垃圾轉左幾次名，廢青唔幫襯應該頂唔到過年

餐廳炒人 全香港得你一間咩
最大需求行業會唔會怕你炒呀on9

幫推

【突發文宣計劃第二期！】

長期排隊,所以都好少食

食過一次早餐，覺得麻麻，仲衰過紅磡冰室。呢兩間以後都唔會去

唔緊要
集體搵新工囉
間嘢應該都唔頂得幾耐
巴打早走早著啊

依間轉過好多次名
咁奇怪淨係幫襯過一次
點知係屎

午飯時段有大量上班族幫襯
宜家咁祝佢長期無生意
想食屎飲尿既就俾錢藍屍攢啦

太子都有間巨人冰室

收到，，唔會食

比狗食啦

係咪有勁多鹹蛋超人公仔?

巨人老細我識 搵夠轉咗手啦 新呢手 真係lunch都吉 以前都叫要等下

Btw大澳狗都唔食 食過一次垃圾班腩飯 全部得骨同d汁加飯仲係凍嘅 都好意思拎出嚟 我食半島富華仲撚好

太子總店 老細住太子㗎

佢打緊你工，幫你搵緊錢仲話人廢青？

廢青唔係指冇做嘢食屋企嘅青年咩？

824

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都幫幫P牌仔推一推POST

香港電影欠香港人一場革命

難食到仆街 又唔衛生

1823

都係藍？

824星期六
機場 觀塘 禮賓府

光復香港，時代革命

垃圾
永不幫襯

屌 我最近仲食左幾次添
又少一間可以食

PUSH

上手同今手都係垃圾
前兩手算比較好
去半島啦人地69 已經全力支持

炮台山地鐵A出口對面
一個停車場同美心中間
隔離係12蚊店同中南書局
得佢一間大舖食店
不過改咗好多次名咁解

鵝頸橋九龍冰室，入面d企堂都系咁屌d人組人鏈，話人個個禮拜搞事，搞到無飯開
我心諗，邊忽阻你？

入面勁多支那客
祝你快d執一齊乞食啦

又唔係好食,執柒左佢好過啦

清算APP出左未?

成個炮台山d 冰室都好藍架。。。 食大快活算啦

藍屍做生意都特別狗西

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

黎間垃圾已經無咩生意，推撚到佢收皮

眼中只有錢

離題

屌成街都係冰室真係好撚on9
餐牌嚟嚟去去都係嗰幾味
其實就係貴價茶記
冰室？冰室係港英年代產物，愛國又要戀殖？

打狗 救人

果間本身就係垃圾

老闆今次死得啦 得罪連登仔

間野好難食，又唔係平
轉過幾次手，愈轉愈衰
去後面半島好過啦

唔係執左啦咩？

擺入罷食app

大澳食到我腸胃炎喎

嘩一睇就知垃撚圾
好似好污糟wor有無叫食環睇睇？

果間咁既野平時行過入面都無人 仲出黎惹火

1823啦

依間之前食好幾個侍應都大陸人講蝗語
懷念n年前仲係早餐檔嘅時侯

聽講佢地會洗黑錢

真心難食過屎

唔洗fc都唔會去，因為真係垃圾來

推
唔撚食啊

唱撚死佢

垃圾

根本大部份中菜港式都係廢老開既

太子執左係炮台山又開左

依家唔知了

加入罷食地圖

巨人左一排好快轉左手
d超人公仔無曬
有無人知點解

上openrice 寫衰佢

藍絲唔識分屎同食物

人鏈有好多年過60上至80既人

成日都有罷食冰室post
間間冰室都係藍紅黑底
唔係老細仆街就員工仆街
罷食冰室啦
繼續幫襯冰室同係大陸搵邊個係好人一樣

推到執笠

屌你上次行過見到塊餐單好似搵個唔識字既人寫咁

其實好多餐廳老闆都係深藍只有真係上咗岸間餐廳開黎消磨時間就會係淺黃

呢間嘢難食過公廁閪
食過一次佢個車仔麵
屌那星成碗嘢餿水咁撚樣
一食落去
啲麵糊到煮咗5分鐘以上嘅公仔麵咁
啲餸就白烚咁嘅味
條菜就灰撚過支那未來
自問食嘢低要求
但呢間真係屌出聲

根本啲新開啲乜乜冰室都係喺度消費舊香港文化
求其鋪啲紙皮石加兩個霓虹招牌
再賣到啲嘢貴一貴
見到掉頭走啦

呢啲垃圾個心態係用憤怒掩飾恐懼，恐懼團結嘅力量會令自己無立足之地

罷食

黃絲餐廳未必間間好食，但藍絲餐廳一定難食果屎

因為到今時今日仲係藍絲既人，唔係無腦就無道德，唔會煮到好食既野

有時好唔明連登仔咩心態
煮貴價食材個色水都幾好睇就話狗都唔食
冰室茶餐廳果啲爛鬼通粉滑蛋多士奶茶就仆去食
普通到冇得再普通嘅野自己都整到洗比咁多錢去食

我未中過

炮台山有冇邊間值得支持？一落街又紅磡冰室、譚仔、吉野家、名人冰室同啲福建佬開嘅鋪頭全部都藍

小老闆

果啲荷葉洗唔乾淨

名人冰室呀？得，記撚住你

多年北角街坊，可以好放心同大家講
果個鋪位係超級死位嚟
多年來開乜死乜
你罷唔罷佢都半生不死

諗起名人飯堂

唔會再食

做飲食仲與民為敵，好快汁笠

6月開始，究竟罷食list有幾長呢

推比搞良心食肆list個手足睇

間野難食到痴線 直頭不可進食

推到住附近既人睇到！

罷食名單

呢間野上一手叫巨人冰室， 難食加落單亂到仆街，果然唔使一陣就改名叫名人，都係食頹野，垃圾，罷食一d都唔可惜

吊d茶餐廳啊冰室啊十個有九個都係藍

mark 入夾公仔機apps

Open Rice推負評爆鳩佢

哦
名人冰室

間野本身都冇咩人食

執撚硬 bye

我唔食籠仔蒸飯

食環gogogo

食後面半島冰室好過
雖然貴啲又排到仆街但好食好多
不過唔知藍定黃

有回應喎！

麗晶花園商場金豐車仔面全店店員話送人去坐監

推 屌 上面做咩貼我出黎

嘩 比佢炒左咪好慘

咁仆街

請問同太子巨人有冇關，太子巨人早排都好似易手，但又叫返巨人

我都想知
見過兩部電視都係viutv
又見過兩部都係無線新聞台
利申成日一個人特登去食

其實好易記
所有冰室都唔駛幫襯

好似叫親冰室既都係藍既

個個位真係特別少人

寫字樓出入樽頸位都叫死

炮台山仲有龍門冰室阿
富臨架
紅衫地頭

同問
成日lunch去食

成個炮台山，得半島，隆記好食之外，其他垃撚圾到狗都唔撚屌
有時都得燈坐車去遠少少食

垃圾黎啵呢間，以前叫巨人

推推

見到個樣都唔想入去

介紹返
營樂餐廳好食

隆記冇左九折卡後少食左好多